要求各國停止接受來自香港人士入境

香港唔做，就全世界一齊做
快啲懲罰香港

一家人呀

支持

支持
最好係日本韓國

捱

正 支持港共政權攬炒

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

支

黑警又好高官又好
有錢佬無一倖免

真正攬炒

支持
請將香港定為疫區，隔離香港